［選擇題］要扑嘢定要跑車

假設我送架跑車比你，但前提係3年內唔比扑嘢同自慰，你會點揀？

老閪都要跑車
扑嘢大過天

架車值幾錢

打丁都唔俾，一陣你求其俾架GT86我就當係點撚算

扑邊個 咩跑車先

Lets say架車三球以下

三球當人乞衣咩

有跑車自然有得扑啦

咁睇清你溝開咩女啦

就係要你有都冇得扑

我要瘋狂扑野 唔該

3年姐 十幾年都係咁架啦

有得叫條女幫我打飛機？

太貴又唔得就係想兩樣都難揀

冇啊總之就唔比有任何sexual contact

唔比有任何sexual contact啊

樓豬已經開始表演搬龍門

直接比3球我 可以考慮下

本人誠心誠意與香港市黨政府並肩而行，保持高度一致，為目標締造和諧穩定的社會而昂首挺立，大步向前。

唔扑嘢唔自慰
日日屌㗎跑車條死氣喉

打人幫我打J ok？
非扑嘢 非自慰

咁大個仔第一次聽有人有啲咁嘅嗜好都有嘅

夢遺點計

答咗啦親

呢個ok，因為unintentional

冇contact一樣可以高潮
快啲俾架跑車我

咁我練到想夢遺就夢遺又得唔得

唔係我唔想，我係驚我做唔到
由識打飛機開始，好似都未試過超過一個月唔打丁

跑車作用就係俾你有得扑 冇得扑要黎做乜

無問題
唔扑野 唔打飛機
俾錢 搵囡口爆

第四年解禁要幾癲玩幾癲
長期嚟講跑車吸引力大啲
但相信唔少人會揀完跑車之後忍唔到最後兩失

有車無得車震有咩用

比部bugatti la voiture noire我
我3年內淨係幫老婆奶西+摷
應該忍到

人嚟，搬龍門

咁我要架跑車把撚

我有架跑車仲使扑野！

啲女追住我黎強姦之嘛

有冇跑車都冇女扑

要跑車

咁啲女強姦我

唔好意思 冇棍波牌 都係要扑野啦

有跑車但係99%連登仔都養唔起3年
最後選擇返扑野

你十幾年無打飛機？

3球野 大林都買唔到喎屌

toyota 86

有戰車驚無女？

而家9成跑車有自動皮

呢啲問題好撚無聊

三球買到架咩跑車？

又係呢啲垃圾post

你練到咁你贏啦

心水ching

Cat girl is cumming to town

Sor

扑野啦 戇鳩 無車又唔會死

咁你咁講唔扑都唔會死嘅

morning 照殺

唔使諗

要車
反正都無得扑野

偷偷地扑你撚知我ar

比女追撚含唔叫扑wo

夢遺算唔算呀
三年 我驚滿出黎呀

有d難
D女成日想姦鳩我
但我會忍住
1呀唔該

跑車=/=超跑

吓呢架都買唔起?

如果連油錢泊車同正常維修 就正評
否則負評

唔同得全連登我要扑野

玩具跑車

mark x 咋

Gt3/gt4 大牛細牛 拉利 570s 都買到 呢d都唔叫跑車？師兄渣開pagani?

冇問題 我10歲要跑車
3年之後

好似係

識屌一定屌死氣喉 屌完返唔到轉頭

連登仔 兩樣都無呀 唔好咁多幻想啦

三球買大牛

3球以下就想買起人地3年

我唔理 我要GTR

我二十年無扑野, 完全okay

本身冇錢的話俾架跑車你最多係賣左佢黎套現
架跑出每個月既洗費仲金過你租樓

老老柒柒 我識念力打j
呢d唔係問題

2手買唔到？

樓主唔會送二手車掛

如果你早幾年就問我 買跑車都買到你破產

樓主送條毛比你咋

頂爛市，100 萬切埋條撚比你煲湯都仲得

養撚得起跑車咩

冇 忍左好耐

要左跑車先，跟手賣左佢再去扑野

你為左呢部野就放棄扑野3年 你真人都幾撚窮

梗係要跑車,忍3年唔扑野之後揸架跑車大把港女女任你屌

Mx5 deal

我要跑車錢
但唔要跑車

跑跑卡丁車

要跑車嘅係咪無車喺手？

香港地養啲家庭車都大洗費，遑論跑車

easy，車，前提係部車要幾球起跳，全新

成個命題都係專畀啲廿幾年單身毒撚揀

要首期得唔得

冇錢養,不了

跑車啦
話知要你閹埋我吖

rx7 fc

本身都冇得扑啦
送架車比我都唔要咩

大聖人

小朋友, 毒撚先要揀

本身都冇得扑 要車

幾時比架跑車我？ 可以即刻開始

依部可以諗諗

Roger Taylor

要車
D女送上門唔扑, 全部同我吹爆佢

梗係要扑嘢

利申:揸緊R8

架車你養定我養？

女都無點扑 我只可以揀跑車

Sad story

可唔可以教下我

三球內你買到咩都得

咁益我點係啊老闆

巴打我留意咗你好耐......

快 db11

連登仔都無得扑野 梗係揀跑車